214行動正式開始！！！

全城呼籲所有單身狗全日禁上任何社交媒體以免眼睛受灼傷

如有需要外出自備黑超十個
更甚者準備反光鏡以對邪惡情侶進行終極大反擊 如無必要切勿外出 避免一切收到閃光灼傷既可能性
放工後儘量狗衝翻屋企 打開電腦 結衣與你同在

ok ok